其實果啲xx節既pt係邊度搵番黎做？

有好多音樂節呀 啤酒呀
或者係書展呀 動漫展呢啲
想問下邊度可以有得apply呢啲工既part time黎做

識人

奴工處